[DelayCEU?] 傳2020 Batman 獨立電影再次延期

傳聞話wb完全未開始casting
仲執緊劇本嫌唔夠多humor
希望行mission impossible style

其實wb無心拍就算數罷啦

樓主跟DC真係跟得好貼

執咗佢啦
Batman同Flash未拍都已經一鑊粥咁

換走晒dceu啲垃圾班底 講真幾期待
但係依家又delay

打擊dc狗第一人

鬼叫dc手足同dc一樣咁唔爭氣咩
惟有做埋佢地嗰份

又要拍又要驚又要賺錢

flash搵返電視果個拍,特效整好D一定大賣

姐係WB之前咩都未計劃好 就直接炒鳩Ben?

WB高層

算吧啦WB
無人想睇呀

吽返三五七年等人忘記DC黑歷史先出黎啦

唯唯做咩成日想dc仆街

不如俾marvel拍

贊仔邊隻眼見到我想dc仆街

唔係之前 係依家都未計劃好

有計劃就唔係DC

可能未cast 到主角

明明Batman呢個角色咁有人氣，跟番普通英雄片條formula黎拍正正經經已經有一大班fans睇，依加仲要加乜鬼野幽默元素，係咪想拍到好似幾十年前套急凍人咁

feel到

贊仔玩埋心有靈犀

拍動作片batman啦
唔好理劇情啦
反正超越唔到三部曲

搞咗噉耐都有眼睇，WB插親隻腳落去都死一半先

今時今日仲插手想batman搞笑，WB班友係咪真係腦缺鈣

希望真係rumour

叫返影帝拍咪得搞咁多on99

自從走咗Ben仔 我就已經冇咩點留意DCEU

宜家連BvS fans搞走埋